去飛田新地有咩要注意

唔識日文會唔會有阻礙

講唔講到價

記得走花生